<p>Nous avons relooké le forum aux couleurs du site ! Nous sommes en train de terminer les dernières icônes pour que ce soit parfait !</p>
<p>Puis, comme certaines personnes n'aiment pas vraiment les couleurs, nous allons préparer plusieurs thèmes pour le forum, vous choisirez celui qui vous plaît !</p>
<p><a href="http://www.zsforums.fr.st" target="_blank">SOLARUS FORUMS</a></p>